Solutions
Cela fait maintenant quelques  mois que vous vous etes lance.e sur YouTube. Or vous avez recu un mail qui vous perturbe... C'est un hacker. La chose suivant y est ecrite: Si vous voulez que votre chaine ne s'auto-detruise pas, il faut resoudre ces enigmes. Vous trouvez ainsi la solution ultime qui sauvera votre chaine. N'oubliez par de recuperer les morceaux de code !!

Deroulement du jeu:
-Le joueur se trouve a l'ENSG.  Va la ou tout a commence sur youtube :
-Zoo de San Diego [32.73,-117.15]
Tu ne trouveras plus rien ici, va dans nos bureaux.
-Siege Youtube: Locaux ferme. "La cle est chez le big boss". [37.628146,-122.426427] 
-Siege google (a environ 50km du siege de Youtube)
-Recuperer la cle. [37.42233657836914,-122.08436584472656]
 Recupere la cle et retourne chercher ce que tu n'a pas pu prendre 
-Siege Youtube: On ouvre avec la cle;  "Rentre chez toi !! "
-ENSG: Boite avec un code. Pour trouver la solution entoure toi des meilleurs. [48.841023,2.5873236 ]
-Webedia [48.896419525146484,2.2855660915374756] Levallois:  Mon premier est le nom d\ un youtubeur francais a 15 millions d\ abonnes, mon deuxieme est l annee du covid. N oublie pas de recuperer ton morceau de QRcode !! 
-ENSG; ouverture de la boite avec le code  "squeezie20"
--> recuperation dernier QRcode
--> Si tous les morceaux de QR code ont ete recuperes : apparition du QRCode complet et bouton abonnement --> fini 
